你呢家嘅髮型係點樣構思出黎？

睇電視/影覺得幾好跟佢剪？
上網見到人地幾好跟佢剪？
比髮型師設計？
鳩剪？

上網見到跟佢剪
出到黎變鳩剪

十幾年前剪小豬頭演變到依家

髮型師問我係咪剪短，我答係，然後由佢自由發揮(幫襯咗好多年)

Slash

之前同個髮型師講
今日我心情好撚曳，唔該同我剪柒佢！
跟著就變咗宜家呢個柒頭啦